琴日GME差d升空 平均價 $2.6K 一股

Reddit WSB 有人post賣平均賣價係$
2.6k 1股

Reddit有人解釋RH超碎股要夾番一股先成交到
只可以話佢好彩佢set 岩價

佢set best available price 喎

之前都係另一張cap圖，同樣係同$2.6k呢個價賣到碎股
即係話有一刻係升咗空

有on9仔set左market order黎買

咁真係睇唔透
會唔會ai掃盤掃埋

如果有bug或者會
真係咁既話 有人可能要比人炒